沒有望怎報酬 是我做你好友

沒有望怎報酬 是我做你好友
當面對仇 就是我做朋友 了解將痛苦驅走
在此刻記著如同當天我 或比此有好永久 一起經過一起走

沒有什麼喝求 盼望成你好友
即使憂仇 人困莫困憂 今天定記住有我開心將逗留
緊牽著雙手 行路掃過 讓比此有好永久 結伴同一起走

人確有也有貴有洩 相比總不分出高低 我也懶去計
你我有多麼真的關心比此都感覺到 在心中叫好

月會變星會移 而共你上天恩賜 做個玩偶也極有意義
多喜愛這小子 多喜愛的小子 多可愛的小子

第一集既Toy Story既歌真係好正